政府同醫管局真係無撚用，推個「前」護士總工會個阿伯出黎做發言人

個撚個高層斜膊到仆街，推d講野唔清唔楚既亞伯亞嬸出黎勸唔好罷工，政府吔屎啦